［一齊討論］有關8.31落雨事項

黎緊8.31原定由遮打花園步行至中聯辦
路線並無問題
但大家覺得當日準備啲咩好？
策略如何？
希望大家有定心理準備
黎緊一星期都橫花橫雨